［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

近日佔領中環令一班平時坐喺office閒閒地一分鐘幾百萬上落嘅金融佬、外籍白人高層無得再坐視不理，唔關佢事

呢班友返工都有司機接載，下午4點未夠就鬆人
，出入美國會、馬會、遊艇會、高球會等高級會所，仔女讀國際學校，嚟咗香港十幾廿年都未去過茶餐廳、未去過旺角，最盡只係去到銅鑼灣，超級離地（當然，佢地relocate打份工，冇義務亦冇需要融入本地文化）

點解要搞半山？因為呢區係全港最top精英、富豪、外國領事嘅官邸集中地！另外，仲有全球最有錢嘅民族—猶太人，佢地間猶太會堂都喺半山羅便臣道！猶太人為咗清算害死同胞嘅納粹德軍，佢地可以去到好盡，搞猶太會堂同用水泡射柒清真寺效果相若，千祈唔好搞！

要拖埋呢班人落水，針拮到肉終於知痛，令到佢地都憎green object，甚至撤僑，先會有人理香港，先至有人知中共搞到香港水深火熱。

至於點搞，就要研究下，用最低成本快閃，能夠引到狗上來，擾亂到呢班權貴嘅生活就可以。水砲車或催淚彈整到猶太堂少少已夠！

小妹獻計，唔啱聽屌得細力啲。

自推1

自推2

自推3

半山美領果個位長期有4架旅遊巴裝滿防暴 + 禮賓府警力極重

千祈唔好搞羅便臣道70號，古蹟，猶太人聖地

自推4

諗下啫，屌細力啲

推

你做緊富人隻奴隸咋

班有錢佬同政府同一陣線而加先知？

你睇下半山地形先講 我怕你入到去出唔返黎

吹雞半山大遊行，之後大家一齊唔到

唔係仇富，我非常尊重「君子愛財 取之有道」白手興家嘅富人，但係華人社會太多富人係為富不仁，做太多陰質嘢。香港搞到今日咁，要後生仔出來擋子彈，你估佢地冇份呀？

所以都要半山嘅黃絲巴打、絲打幫手
例如比大廈密碼，開放教堂之類

半山扶手電梯一帶唔少橫街窄巷，只果要縮小範圍
咁淨係搞猶太會堂附近就夠

同毛漢道理一樣，班既得利益者，針唔吉到肉唔變黃

根本就應該燒到班有錢人身上

佢地先係社會上有Bargaining power既人

等啲狗佈晒防，阻晒班富豪出門

喺山上你被黑警現場處決再埋都冇人知

半山先多小路/樓梯走。
警犬都唔會立亂追啲窄小路啦

戴耀廷早就睇中呢點，就話要佔領中環
鍊爆呢個金融春袋，要同有錢人攬炒，等佢地冇得再自撚私

好嘞，人地坐埋監，班港豬就後知後覺

要搞有錢人，係因為佢地有一定嘅公權力
要佢地一齊失去自由先知驚

得我地圍爐

所以要有山半嘅巴打仗義幫忙
唔能夠全靠區外巴絲上山

拉埋班有錢佬嘅仔仔女女，呢鑊佢地實含家鏟

屌，無人推

好多半山都係食老麥撘地鐵，當然有部分貴嗰堆都係你口中嗰啲離地撚，但如果想準確目標啲應該只係山頂，南區。

自推

On9 一封左落山條路 點走

半山主要有扶手電梯嗰帶多唐樓，小巷多，比較易走
仲有：猶太會堂！

有無識嘅可以計劃下逃生路線

咪話要拎出來傾，要半山嘅巴絲幫手囉

搞乜撚嘢猶太人呀 傻架？
你會唔會去搞清真寺呀？

拉

半山D樓保安有幾嚴知唔知
要過金屬機
幾百幾千人 點有地方收留你呀

呢個計劃都要住半山一帶嘅巴絲幫忙先得
例如開一間教堂、大廈作掩護
推到佢地睇到

唔係主動去搞
係搞到班狗「電光火石」保護古蹟而搞到咋

教堂呀！
係要令住呢區嘅人一齊出來抗暴

你上過去未？
你去過就知地型有幾閪
上左一封山你就玩撚完

呢個真
半山太多小路，救都唔知點救

一早要咁啦 有狗就上啦 怕咩 5換1 都好過50換0

大學有據點可退，半山出事就走唔到

Ohel Leah Synagogue 出面有個foodpanda 睇住架

梗係有去過啦，扶手電梯嗰邊好多橫街窄巷
機場係孤島，一樣照去，就係要鍊春袋同令旅客對popo反感
半山戰要該區住戶幫下手㗎

機場係孤島，咪照去

要令popo搞到權貴、既得利益者同埋猶太會

搞雍景台猶太會 分分鐘斷哂外國支持

半山區啲路好窄，特別堅道 般咸道
有時單邊行車線整路就仆街 車無得調頭，只可以直行，一條線輪住用 塞幾個鐘都似

唔係手足去搞，係引狗令佢地電光石火間搞到猶太堂，要林鄭同以色列道歉

好神聖、如果射一射，盛智文都黃（佢係猶太人，成日捐錢去教會）

申利： 住半山一名肥西，身邊好多猶太朋友

你一條大路比狗咬
同一百條後巷係裡面被狗咬
一樣嗎
記者都追唔到你影

你講金屬門係猶太堂口門。

唔係主動搞呀
係引到啲狗搞到佢地咋

肥西我住羅便臣可接應，但得我一個好難

盛智文棄加拿大籍，入中国籍
佢有幾虔誠，有冇守安息日，有冇食Kosher都成疑

可以試試

全世界猶太堂都係咁
Popo一搞到佢地，警隊可以自動解散
人地以色列可以成架專機去阿根廷捉一個納粹份子
唔會同你慳

所以咪要拎出來傾，要諗下戰術

以我所知佢唔太虔誠 但事實佢捐左好多錢俾教會。

波老道、寶雲道有好多有錢佬，又有政要住，又有地盤，塞佢必經之路，已經玩完

叫埋你啲黃絲街坊，Jewish friends啦
星期六安息日搞仲啱，班猶太佬喺屋企或會堂

我講豪宅既保安
入去要過機 好嚴

一睇條友就知啦，入中国籍
Kippa都唔戴

山路少又窄popo太易封路，完全無補給頂唔到幾耐

干德道，舊山頂道，有醫院㖭

快閃，唔可以玩持久戰
目的係要拖到班有錢嘅落水

破斧沉舟？ 我地有冇咁嘅本事？
俾狗圍喺呢啲地方得兩種結果
一係一鼓作氣反攻落去
一係永遠留喺上面唔洗落去

事實係，佢地一直平衡時空，住半山返中環，好啦而家block 中環令到佢早放，佢地味上soho early happy hour 佢地唔會理所以幾次發夢都係毒自發毒夢

I mean 堆jew

仲有，我都想係我區文宣下，冇人幫自己一個又淆

推到半山巴絲幫手呀

早知就Yom Kippur搞佢地啦
唔理公義，下年贖罪日就知

你咁好體力上半山?

出post搵人幫

有電梯

扶手電梯

過左啦 光明節有冇得唸

上半山好撚索氣
封山路就仆街

去半山送頭咩屌

Hanukkah唔算大節日
點8日蠟燭仔

目標係令popo搞到班有錢嘅人咋
唔係送頭

老實講走唔甩 體力又要夠

猶太會同狗高層好fd 支水炮射中先會醒
平時門口炒車 都可以叫到班PTU幫佢地做安全檢查

引班毅進仔做錯事
等猶太佬同狗割蓆

。。。我當你搞gag

咪話要半山巴絲幫手囉
佢地有車

呢個POST係咪叫D手足送頭

唔係，係要搞離地嗰班既得利益者

離地嗰班既得利益者唔係呢幾條街

集思廣益中，大家齊齊獻計
攬炒係要玉石俱焚

點走......

行動要住半山嘅巴絲配合
佢地多數有車

今年大節過晒。一係安息日星期六日頭係佢地出面遊行。 佢地每個星期六10 到去教會。12 點幾走人/3 點幾（留低吃飯）

我冇車、但住個條街。 到時我可幫手。但得我一個好難、要叫其他半山手足開門

行山唔俾？

搞到下年Passover

你都on9

出車只會多個手足比人跟到 同埋狗車頭尾閘條路就要跳車

咪就係
係咪cls叫手足送頭

sorry 囉 我凈係唸到由羅便臣行山上山頂。之前減肥日日行

班狗唔會同你理論

半山都算多路但危險
往西行有港大
往東行寶雲道去到跑馬地
多條小路落返去中上環

班狗迫手足上山
就地處決埋屍都仲得

有錢人有好多地方 點解要玩半山咁危險

住半山唔會同你搞時代革命。佢地只係班離哂地，淨係識飲飲食食嘅人。後生嘅大部份係外國讀書，唔會理你地班人。所以唔好期望有咩半山巴打絲打。

要住半山嘅巴絲出一分力

有，呢度一路追緊post嘅

喂 我係度。 我係半山絲

邊度有既得利益者，又可以拖佢落水？
有乜好提議？

住半山都唔一定離地到唔知香港發生咩事呀？
我住公屋啲fd個撚個禮拜上深圳玩
樓下放緊tg放題，仲問點解唔可以過馬路

半山一封路就有心無力
不如睇下半山嘅中學可唔可以走到重好

九龍塘大撚把有錢人
太古

如果可行就搞左啦之前咪講過走唔到囉 你諗到點走先再出Post

佢地知，但係唔會理，起碼我寫個幾個都係咁。唔可以話佢地係藍，但係好多都係扮哂中立，然後話示威者破壞係唔岩個啲人黎。真黃可能有嘅，不過一定係極少數。

又一城、太古城都搞咗

*識

呢度有個半山嘅黃絲

就係佢地自私自利，先搞到今日香港咁

齊齊諗

可以翻兜
但半山真係cls

西半山友

支持 利申住喺半山

半山黃絲組隊啦

點先可以令popo搞到猶太會堂？

波老道有口交部

hi

支持

Park Road & Bonham Road

你好

呢幾日10點幾半山都叫得好勁

仲有人窗邊鳩叫？

有，比之前重勁左

同上， 你好

好多巴絲對於搞半山，逃生路線成疑，驚送頭
有冇人可以獻計？

呢招好，不過真係要一齊唔到有難度

施勳道先係波，新地大宅大波嬅光頭忠都係度等你
前題係走唔到

空城計引狗

呢度有住半山嘅巴絲

上邊保安好多都係退役鋸架兵，邊有咁易空城計
狗要聞到味先識搵主人，無人唔識黎

半山絲here
但係啲路好斜有啲又窄 如果要跑/走始終有難度
同埋有唔少廢老藍絲喺度 阻到佢地未必connect到反而會更藍

想佢地聞下催淚煙
撐警吖嗱

老實講 你搞唔搞得起啊 後果係對唔準政權又搞死自己 加上你得罪d有權勢o既中立同黃有意思咩 等警自己搞都得啦

好多住半山既人都離哂地，藍藍綠綠咗。加上地形問題有難度，好易送頭。留下保安基本上認得哂所有住客，即使有住客保你都俾人問長問短，有住客帶入去都有權mark你身份証。如果由何里活道或西營盤入手，會唔會好D？ 地形比半山好同埋呢頭都有好多鬼佬同young professional，容易D由藍轉黃。

可以，最重要係令班離地直接受黑警搔擾

同塞機場原理差唔多
啲旅客畀你咁搞，你又唔怕得罪？

遊客走咗無仇報 不過和理非遊行山頂真係有效o既 等狗自己搞權貴 但而家和理非成本好高 要計畫

而家多咗咁多勇武街坊
全因為tg進駐各區
針要拮到肉先知痛
權貴一樣要受

11.14 曙光行動 繼續三罷

據說果到有好多行山徑可以走

無錯，的確係帶好多山徑可以走。但如果受傷好難俾人搵到你，同埋補給有難度

有人同我講查好曬路線之類就ok
唔難行
你係上面打遊擊姐 又唔係佔領死守 唔洗要補給
利申 冇上過去

On9少陣當幫忙

認真既 風險好大 西半山係港豬 藍絲集中地
仲要其他區手足入黎既話 好易唔識路
我住左成廿年都記唔清楚成個地圖

呢度有住半山嘅巴絲同意搞下佢地嗰區

補給方面，要靠住半山嘅巴絲
只要黑警發一兩粒tg
已經可以刮醒唔少住嗰度嘅離地港豬
所以唔使守

其實可以既 但建議要真係熟路 體力夠好既手足快閃

仲有如果唔計封山既風險 其實上龍虎山走係好撚難俾人周到

Hi 我住半山，老實講要走，得香港大學方向般咸道走

Hi I’m Robinson

只要一放tg就成功

搞得半山，點解唔搞777屋企？

引狗星期六射猶太會堂，等以色列領事館屌林奠

人人有份就最理想

攪完係真係得個攪字

攪有錢老攬抄到？

撚狗上半山豪宅

我住半山
日日d鬼佬、中產坐係度飲酒，feather & bone鋸扒
屌 離地

快閃

真係好撚離地
你日日喺度住就知
癡連儂牆好多次都冇人痴
次次都俾人撕走原本有個堅道Lennon wall架

Magazine Gap Road / Peak Road 交界有驛站

唔係講笑，10點前扶手電梯向下，我跑上屋企（半山），好撚斜，勁攰

777屋企個地理仲差，一就向堅道方向走，一就得好窄嘅車路既行人路行
仲要堅道好近大館中區警署，加幾隻狗即刻走唔到

佢地唔少係relocate來香港，高高在上，根本唔會融入本地生活，自成一國，花天酒地，得閒屌下女，全港各區放晒tg都唔關佢事

住西營盤啲鬼young professional貼地啲

事實係點解你認為佢地得一個物業？你地唔會搞到佢地架啦
佢地一收到風飛轉日本玩幾日先返 一係就過住discovery bay間別墅度返過假
得中環lunch time先會有機會周到d富二代公子/高層白領

荷里活道以上嗰啲都好似另一個世界咁

不如搞文宣吹雞啦

Agger

叫夏志誠開放堅道無原罪座堂啦
湯漢親中，冇撚用

Great

贊成，但要收集意見睇下有幾多半山巴絲同意

我男友係離地得益者
黃底但乜都唔做只會捐錢
而家煩得滯話今星期去澳門玩陣先

岩岩同佢睇澳門酒店先知大把香港人book到full哂
Galaxy group旗下weekend全full
應該大把離地撚去哂避風頭

你地唔好諗會搞到佢地
因為有錢去邊都得

p

半山走唔到，睇咁耐都攻唔到禮賓府就知

星期六，猶太人安息日
引到popo喺附近射乜都死

點都仲有啲喺半山嘅

攻禮賓府意義不大
搞到平民先有用
美軍投原子彈都唔會投東京、大阪
而係廣島、長崎

所以要引狗搞下佢地
連最唔理事，最有錢嗰班都憎鳩啲狗

我識住西半山既前線學生已經被送左出國
其實如果風險唔高 係搞得既
因為我都相信有d無咁有錢既仲要返工養家
不過你想攬炒最top個班一定無可能

唔係直接搞，係製造客觀條件等popo去搞

聽日lumch去

大家研究下

其實我覺得搞中環已經好夠影響 好明顯星期一放tg係搞到佢地

因為住半山班阿太都要shopping 你當ifc landmark係佢地屋苑商場

半山羅便臣道主要古蹟：猶太會堂
Popo電光火石射到佢
等睇林奠同班狗官去以色列使館前跪玻璃

搞猶太人神聖地
同搞清真寺一樣震驚全球

山道前橋底薄扶林道.... 被block...

Hi bro

半山手足相認

咁即係搞唔搞？

搞
開個半山tg group喺入面傾?

舉腳贊成

Trump 女婿係好religions 嘅jew, 保證佢一定出黎屌

開個group 詳議下